網上行完約 有冇sales

續約開我328x36
1000m x2

有冇其他offer